點解呢度仲未有人講呢幅圖嘅

【警世】昃臣道8號防線唔可以失守

好靚但好sad

露點 banned

依個po咪講依幅畫

好慘